甲甴王痴線佬又出新片捉老鼠！

呢位手足下次唔知捉咩

呢班人D剪接其實幾高汁, 又敢玩 ,咁撚多垃圾同甲由老鼠都肯入去

下次玩屎